琴晚前線online玩哨兵角色整親腰個位巴打

我真係好想當面同你講聲對唔住！

因為就係我攻城門推條鐵通個陣on9令到支鐵通挨左落你條腰到

我個刻已經即刻同幾位同盟護送你去急救，一直同你講對唔住，但我諗你個刻應該痛到聽唔到

之後我一直係你附近睇住你，想等你狀態好啲再同你道歉同賠償，急救姐姐見我成日望住你就問我咩一會事，佢地了解左之後就叫我坐係社工個邊等你狀態再好啲先搵你，但過左陣就見唔番你

巴打，我真係唔想你有事，我真係好想當面同你講句對唔住！你有咩事嘅所有醫藥費我會負責！就算你唔原諒我都好，求下你pm我

推一推

幫你推到搵到個巴打為止

多謝巴打我自己推都得

推

推呀！
連登有愛

只求巴打冇事

祝巴打身體平安

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

豬隊友 我痛撚到番左屋企啦
而家條腰仲痛緊

點整到腰

真唔真呀

支鐵通垂直扑左落去腰背到，近尾龍骨

笑左 傷左果位兄弟 原諒下我地既隊友啦

搞撚錯呀